有無手足玩緊Metastock/MultiCharts

新手想學野，邊樣好用D?